乜依家啲人補習會補到咁痴線好似唔使錢咁

先唔講佢屋企有冇能力負擔
其實補咁多係咪真係對自己有用？

垃圾學店

報左先算啦
同啲買左一堆書返黎擺喺櫃度當睇左一撚樣

下期會唔會cut剩一兩科

報咁Q多考完20分都冇

老竇老母仲傻更更唔知投資咗幾多落去

咁嘅樣
唔谷佢讀書唔通推佢去做汁男？

補習教你技巧，個底要靠自己。

如果補咁多真係有用
ive應該一早就執咗

真係咁多技巧要學？

作文科係有making scheme
佢地唔可以直接講
但你悟性夠高會估到點分段、用幾多個同義詞vocabulary 、玩幾多次高階sentence structure 就有機會5**
當然，你學校miss都可能暗示過，但你冇留心聽。

中文其實補咩

19*400=7600
一期都7600蚊

同math concept 個d 教到人仆街0既學店一樣, 最緊要呃到家長

講到尾, 一個騙局, 都要一個騙子一個上釣先會成立

冇人上釣, 算什麼騙局?

19科

一期唔只400掛
好似600幾都有

啲阿媽仲傻更更以為真係幫到自己小朋友

我都係同你一樣
黑人問號

同一科有幾個course?

因為唔止家長，連學校都會同你講repeat 一年既成本係賺少左at least 十幾萬一年

咁咪好多人訓身補習

痴線即係佢一年補習差唔多要10萬？

應該係一科有幾個class
Eg英文要報5個class就當左5科

個樣咁似keith leung 既

可以去好多次旅行

咁既樣
毒書機器

當佢好有錢
其實邊有時間可以上到19科次

拎綜緩嘅報我記得係平好多

笑咗
我d同學一科冇補入asso升三大
有d補6，7科照樣入asso
哈哈哈哈哈哈
正傻仔
2019仲認真考dse
Education is mk behaviour

見到呢啲廣告真係好嘔心

有個師弟補燈塔,DSE考7科,補足7科,intensive,summer,tips全部上足
諗住佢dse考得好好啦,點知原來收左皮去外國讀野雞
依D宜傳真係累死班dse學生,以為補下習拎下神技學下技巧就唔撚洗溫書

On 9

燈塔700蚊四堂

咁嘅樣考10A都冇用啦

唔撚係掛

加埋基爾獸啲範文班好似200一篇

基爾獸
越嚟越多人comment喺個post度

請打手上連登就呃到白傻系啦

一大班教普通野都收百幾蚊一堂

這兩天以來我度日如年，可以話是我這五年來最艱難的日子。你們將問題不斷伸，說我經常召妓，再加鋪天蓋地的人身攻擊，將我變成人人得而誅之的魔鬼。我和你們有甚麼仇怨？ 要將我徹底摧毀才心息！

咁似白只

拎d錢去書店買d paper操或者買d講考試投巧既書仲好啦

中學生崖應該淨係用左三千蚊左右瘋狂買書做練習
利申：人生5*

is!

補過中文yy 冇咩用成功炒粉

佢個樣唔似讀書人
似比人呃果d死毒撚

你睇下當年嘅寶寶同sony就知咩事